想多啲外國人知香港咩事 點解唔組團去呢度？

蘭桂坊？
一條直路來回行 一定有鬼佬同你講嘢

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

好奇

唔知可唔可行

有好有唔好

好：
好多鬼佬鬼妹
即時文宣
死黑警唔敢入嚟做嘢同機場一樣

唔好：
可能有黑出嚟 因為影響生意
逼 好難容納幾千人